【爆相爆片】港鐵尖沙嘴站炒扶手梯 陳生：啲乘客好有隊形逐個跳起避開

【爆相爆片】港鐵尖沙嘴站炒扶手梯 陳生：啲乘客好有隊形逐個跳起避開

1小時前
即時突發

尖沙嘴港鐵站一條扶手電梯發生自炒意外，零件四散，梯梳飛出。（讀者陳先生提供）

肇事的扶手電梯已經隨即封閉。（黎家駒攝）

尖沙嘴港鐵站發生炒扶手電梯意外！傍晚6時許，尖沙嘴站一條由月台通往大堂的扶手電梯，在運行期間，突然發出「嘭」一聲巨響，扶手梯零件四散，梯梳飛出，正乘搭扶手梯的市民被嚇至雞飛狗走，高聲尖叫，慌忙走避至大堂。港鐵職員聞訊到場，隨即封閉涉事扶手電梯，同時通知承辦商派員到場。

市民陳先生表示，當時他正在大堂內等候朋友，其間聽到一聲甚似金屬碎裂的巨響，於是轉身查看，發現扶手梯零件四散，「嗰時條梯大約有10幾個乘客，佢哋全部嘩嘩聲，之後好有隊形咁逐個逐個跳起，好敏捷咁避開避開個位」。

他指只有數名乘客「kick一kick」並無受傷，而扶手梯發生故障後已經停止運行，港鐵職員亦到場用帆布遮蓋涉事的扶手梯。對於港鐵近期接二連三發生扶手電梯意外，對此感到擔心，坦言日後可能改行樓梯確保安全，「冇諗過呢啲事真係會喺香港發生，好彩而家冇人受傷咋，如果有人命傷亡，港鐵要負全責囉」。

冇諗過呢啲事真係會喺香港發生，好彩而家冇人受傷咋，如果有人命傷亡，港鐵要負全責囉」

好撚多獲啦大佬